公務員集會，睇來都要PRINT定，容許公務員集會既政府條文/理據

到時show下

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

不如大家打電話去部門查詢時
(房屋，交通，冧樹，水費，水浸 etc)
收線前一句可以俾d鼓勵說話
例如 "希望今晚見到你"
"希望星期一與你同行"